點樣從英文miss分到掛住定錯過？

I miss you就好易明
但如果係I have missed you.
咁到底係我掛住你，定係我錯過左你？

屌 以為講緊師生戀

＋１

有冇諗過讀好中文先

Context

睇context

Are you free tonight? Yes I am

掛住d miss

點樣從英文miss分到女教師定錯過

睇object

eg? i missed the bus就一定係錯過？

你會覺得你錯過一個人 其實即係你有掛住佢啦

通常如果你錯過左某樣野只係會用past tense,
你錯過左既野就係已經係發生左
架巴士走左你上唔到架巴士唔到你會話
I missed the bus而唔係I miss the bus
所以 I have missed you 係唔會翻譯到我錯過左你

利申：Dse英文唔合格

咁即係i have missed you係的掛住你？

Yes

你都係講返中文啦阿鬼

I have missed the bus
唔通話我掛住巴士咩

miss missing miss

I missed the miss

i miss school by bus

語境

睇你點諗
可以係I have missed you
又可以係 I have missed you

所以你DSE英文都唔合格囉

上文下理